做緊ceo neway 你問我答

做左就2年 不過係parttime 返唔多
隨便問自爆唔答

幾錢個鐘

夜更？

有冇見過人仆野/含撚

早更夜更唔同 我個間新入職50至55蚊

係

就收工啦

見過 不過唔多 就算有通常都入toilet

今日無返 溫書苦悶上黎r水吹
不過parttime可以自己報更
好多人12:00就收工架喇

啲野食乾唔乾淨

以前返過 返9-6
覺得身體差左就無返

你可唔可以平到比你啲fd?

我覺得個廚房都幾大幾乾淨
同埋so far我食公司福食都無咩事

得免加一

全盛時期既我可以連續咁返6pm到630am 不過而家真係返唔到 身體差左好多

飲酒既話都有d辦法再多少少優惠既

係公司有規定定靜靜雞？

當然係後者啦

想問平時啲職員幫手搞單有無著數咖？
同埋叫大酒係咪有錢拆？因為通常叫酒先搞到單

見到人卜野係咪當睇唔到就算

Tw ceo?

其實我分店間間房有廁所好少人好明目張膽咁係房搞 不過我地係call齊人食花生多

廚房幾大？

其實都無架 不過通常叫大酒d客多少都會比d tips咁

自爆唔答 全港都冇乜幾間ceo😹

好難答你幾大喎不過我覺得大過酒店食自助餐個d

而家係咪每間房都有cctv?
最近一次去好似見話要拍低證據有無人過左規定時間飲酒？

其實從來都無 係門口走廊有 慎防有人走單/拗數

如果一男一女入左廁所，間房無晒人，你地係咪會拍門？

睇下有無袋係度 有冇食buffet 如果無就一定會拍啦 個場咁大 員工不多 一年走唔少單

喺房係咪食煙冇人理

波斯貓其實係咩嚟

fruit punch加蛋 不過都係預先沖好一大樽備用

我地會比個米缸佢整熄

耐無去 個自助餐多唔多野食？
依加仲有無刺身？
如果不停叫刺身會唔會比你地屌

多唔多一個人唱k

有呀 其實而家多左好多嘢食 得閒黎幫襯下
刺身只係限左每次2款 但你可以食完不停拎
一日咁多客 無人認得你啦 大把客都係咁

我自己未做之前試過一次 以為咁係好柒
點知原來好多人係咁 有人甚至一個人叫3人大酒餐

好耐冇去，依家係咪冇好多歌唱

有無人同我一樣睇錯以為係neway ceo

係廁所搞點食花生

有d係房架嘛
講開又講 講過有對情侶係入左廁所2個鐘 走個時廁所好l多廁紙 um

2個鐘都幾勁...

可以玩前戲姐

不過之前有條仔係房 即刻call齊人馬睇戲 點知焗個杯麵既時間就完左

咁你地一定好失望

失望之餘都笑死

但你點知佢地搞？

都好明顯啦unun下 通常d女着超短裙坐係條友上面unun下
當然前面時間經過都已經有咀有摷啦

有冇比經理食過

無

一個人唱咩時間最抵
同埋會唔比你地笑

以為做梗Neway嘅CEO

邊幾間分店係有廁所係房入面

所有ceo都有架 大房細房都有 大房有2個廁所添呀
neway就通常大房party房先有

我都想兼職小毒毒炸

其實咩時段都有人黎自己唱同埋見得多都見怪不怪

自己覺得由開鋪開始唱最抵
正價一般可以唱到4點 又有飯食

去到話要早2日打去book定
早知打電話問下先 柒到爆

但自己一個唔悶咩？

其實睇時段 我自己有時都會walk in去其他分店唱
閒日早/下午一般walk in都得 不過bk大機會長d時間

有d呀毛會bk間房自己練歌架粵曲個d
次次就夠鐘就插粵曲 dklm成半個鐘

成場都唱粵曲應該都幾墟陷

啱啱你話間房冇閉路電視
咁你點知啲人喺房度搞野？

我地會時不時望入去睇下有冇嘢收架嘛
有時咪咁啱睇到

btw 其實搞嘢真係不分年齡 時不時有中老年互摷

太經常發生 已經習慣
同埋其實葉倩文呀 尹光個d歌都好刺激
皇后大道東 瀟灑走一回呢d較到最大聲都好墟陷

同埋我分店有得較唔同light effect
班中老年仆乖較disco燈 移l晒d枱 空個舞池咁係度跳舞..
媽呀 我對眼

我之前唱夜晚嗰陣，佢話唱到10點，但係到11點都冇停我地（最後因為要趕尾班所以埋單），咁其實係咪可以一直唱到收鋪？

有機會無cut 係extend左你既交房時間
不過好少咁既機會 你好彩
你係咪唱閒日正價呀？ 正路係extend到收鋪

去過3次，3次都冇cut
畀學生價

無客掛

其實係邊到可以睇到 邊區既k 有咩歌同冇咩歌

理論上全港既neway歌list係一樣架
你dl neway個app 一search就知有冇neway呢首歌唱

兩個人閒日黎唱happy hour, 可唔可以要求轉大房（大過正常2人房size)

有冇黑社會收坨地
多唔多人打架

樓主好似好熟走單

通常都唔會比太細既房你既，可以試下。
(不過其實我分店d房無乜細房)

收坨地就應該無(至少我無見過) 不過應該幫襯都有既
打交都有時有架 通常係d醉客啦
同埋試過有條友醉左 發脾氣 扔爆晒d nogg杯 cls

多唔多h客

當你比人走得多 好難唔熟
但你入房有登記 大部分都追得返 同埋會有remark
利申 我自己唔會倒自己公司米

做ceo年薪幾多

梗係唔少啦 淨係d大媽r折都好煩

你做完話我知？

荃灣同九龍城個間細到仆街

仲有無eason d歌唱

星期六日
晏就唱幾點先可以連埋蒲飛
上次一點唱到四半 佢唔比我加蒲飛到八點

我分店sell大房😹
之前去mk都試過細到廁所咁

有 不過都比較舊

星期六日通常時間上都無得extend 房間供應緊張
如果平日下就1點可以7點 buffet可以唱到8點

點解衛蘭啲歌冇晒咁滯

唱片公司問題

點解兩個人六日唱happy hour得個三個鐘

星期六日既下晝係peak hr有限唱

有無juno同張國榮呀依家

有呀

juno首酷兒🤤🤤🤤

無張國榮

有呀 應該..

check 過你哋隻app 應該好多u記版權嘅歌都冇晒

係米係紅色箱做？

夜晚好猛嫁

係咪冇左好多歌